為咗鼓勵會然創作新icon LiHKG好應該授予icon創作人永久VIP會藉

矛弓刀酉轤啊 連ching

等本熊繼Beauty Begger後
開創新嘅就業機會
Icon Begger

真個個係膠登

上膠登唔上得LiHKG?

收少份廣告錢
不了

三兩份姐

毒撚開po成日都冇人理

haha 鹿鹿

傻閪

Sorry 依家先睇到，哩個提議都唔錯
已經將 LIHKG+ 加咗俾我地曾經聯絡過嘅 icon 創作者

收皮啦 唔睇就唔睇啦

LM

你聯絡我未
我真係南極灰熊

嗰陣喺舊登有巴打pm我
話send咗我啲icon俾 1仔定唔知邊個
之後我經嗰位巴打打咗段嘢
同返你地講話ok隨便用
仲多謝你地用等多啲人識得

嘅album俾你地
入面咪我堆icon
依家已經死撚咗

你聯絡我啦

咦原來我已經有2036 VIP🤔
THX
睇錯咗你講乜

你就收皮啦

你老豆囉